究竟 21/7 定 28/7 暢遊將軍澳？

究竟點？

28
21嗰個好鬼

咁21號要搵其他節目啝

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

721個個係政棍騎劫+無視民意，知道有素人28號搞於是搶頭啖湯，本來個路線係行經曬佢地所有選區，長到10KM都黎

將軍澳居民經過投票決定之後，只會去728遊行，希望其他地區手足唔好去政棍搞個個